【種族清洗】緬兵輪姦人妻割喉殺其夫 羅興亞女現身公開血的控訴

【種族清洗】緬兵輪姦人妻割喉殺其夫 羅興亞女現身公開血的控訴

緬甸政府軍在若開邦以清剿武裝分子為名，展開被聯合國稱為「種族清洗」的軍事行動，大批羅興亞伊斯蘭教徒逃至鄰國孟加拉。聯合國指緬甸武裝部隊有系統地以強姦為「深思熟慮的恐懼工具」，目的是殲滅羅興亞人，美聯社今日有專稿揭露這種駭人聽聞的「兵法」，有羅興亞新婚婦人在夫前慘遭輪姦，其夫在尖叫呼救時遭割喉殺死，慘絕人寰。

F說：「所有人都死了。沒有人會照顧我。假如我把這寶寶送走，我還剩下甚麼？我就沒有生存價值了。」

美聯社記者走訪孟加拉多個難民營，訪問29位年齡介乎13至35歲、慘遭緬甸軍淫辱的女性，了解她們的悲痛經歷。由於擔心會遭緬甸軍殺害，甚至連累家人，這些女性只願公開自己名字的第一個字母，其中一位是22歲的F。今年6月，F才成為人妻一個月，她與丈夫在家中安睡，未料7名軍人突然闖入屋。F早知緬甸軍攻擊羅興亞的村落，她的父母幾日前才遭軍人殺害，兄弟也不知所蹤。

22歲的F與丈夫新婚一個月，就在丈夫面前遭緬甸軍輪姦

7名軍人用繩綁起F的丈夫，他們扯掉她的頭巾，綁住她丈夫的口。軍人扯掉F的珠寶、撕破她的衣物，將她扔在地上。首名軍人開始強姦F，F嘗試掙扎，但另外4名軍人將她擒住，又用棍毆打她。F恐慌的看著丈夫，丈夫只能無助地看着新婚太太在自己眼前慘著淫辱。丈夫後來掙脫綁著他的口的頭巾大叫，結果一名軍人向他胸口開槍，另一名軍人將他割喉殺害。
F其後意識開始模糊，當7名軍人完事時，他們把全身赤裸的她拖到屋外，然後一把火把她與丈夫的家燒毀。兩個月後，F發現自己因姦成孕，可是她的噩夢，三個月後又重來。
家園被毀、丈夫被殺，好心的鄰居夫婦收留了F並照顧她，直至今年9月一個晚上，5名軍人突然闖入屋內。鄰居夫婦的5歲兒子遭割喉殺害、鄰居先生亦遭毒手，5名軍人之後向鄰居太太及F下手。軍人把她們的衣物脫光，他們留意到F懷有身孕，竟用力擠她的肚。軍人又她們扔在地上，鄰居太太反抗，他們就用槍把她打到連大腿上的皮也開始脫落。
就在首名軍人強姦F時，她留意到雙腿間有血流出，首名軍人完事後，第二名軍人就輪番上陣。鄰居太太就在F身旁，遭3名軍人輪姦。當5名軍人完事後，兩女只能躺在地上，無法移動，就連去洗手間的力氣也沒有。那時候，F只聞到血腥味，鄰居先生及鄰居兒子的屍體在她們身旁腐爛，F決心不能死在這裡，於是努力伸手捉住鄰居太太的手，將她拉起。兩個女人跌跌碰碰，終於走到鄰村。二人休息5日，就跟隨其他村民，展開為期10日遠赴孟加拉之旅。F身懷六甲又飽經蹂躪，行每一步都劇痛難當，但她在路上見到一位失去父母，慘遭士兵虐打的受傷男童，也就決定把他一併帶走。
歷盡艱辛，F終於來到孟加拉，如今住在位於兩個骯髒洗手間中間的小竹棚。父母、新婚丈夫都被緬甸軍殺害，緬甸軍在她腹中留下的胎兒，諷刺地就是她僅餘的「家人」。F說：「所有人都死了。沒有人會照顧我。假如我把這寶寶送走，我還剩下甚麼？我就沒有生存價值了。」
美聯社

夫前犯

係你班蛔幾十年前咁樣對緬甸人先

兩邊都係咁垃圾

佛教徒原來都咁兇殘

係你班十字軍千幾年前咁樣對中東人先
如果你要咁諗要拗拗到幾時都得

亞洲關十字軍事？

要屈都屈英國帝國主義殖民啦
學人做左膠又不學無術

我估你理解錯左
紅字先係樓上巴打論點

你算清醒，連登有啲人反回反到失晒常性

伊斯蘭比人印象太差

總係形住佢地一坐大就會侵略人地咁

回教徒永遠係好戰份子, 去人地地方就想霸佔, 從來要人地讓佢地

緬甸政府軍在若開邦以清剿武裝分子為名，展開被聯合國稱為「種族清洗」的軍事行動，羅興亞人所受的苦難慘絕人寰，但在緬甸國內卻得不到國民同情，究其原因，與英國殖民地時代的偏袒政策有關。抗日戰爭時，英軍扶植抗日的孟加拉V支隊「槍口對內」屠殺超過10萬佛教徒平民，《蘋果》圖解新聞用動畫，剖析一下緬甸人與羅興亞人的新仇舊恨。

【種族清洗●圖解新聞】羅興亞祖先屠殺10萬緬甸人 新仇舊恨源自英殖

佛都有火

睇Rambo殺啲緬甸人好爽

血海深仇，解唔開架啦
你依家幫班外族人，緬甸人既血仇點報
血債係要血償的

支持緬甸人

btw有冇人玩aoc用緬甸屈到仆街

舊膠臭架

抵死啦蛔豬

對不起，睇到中間輪2條女大米，想起畫面條j硬了

支持緬甸

事實係唔可以比回坐大
睇下法國就知

一殺多生
果然係佛教國家

最好將班羅興亞人屠殺殆盡,咁就完美解決問題

btw 羅興亞人唔夠打扮可憐真係好撚噁心 , 以前唔好惡咩

其實真係好撚慘 往往咩都無得話事嘅女人反而受嘅傷最重

當年文革殺夫姦妻 殺父姦女都係咁樣

睇上面啲留言就見到連登幾多戇鳩仔